遲下去泰國布吉 邊張上網卡好用

同埋係咪到當地唱錢最撚抵屌？

唔租wifi egg

點解？

扺過香港唱
不過去到禁仲扺

禁atm?

即刻諗到
我地宜家係泰國布吉

用過呢張，機場拎有阿姐幫你set埋

???

有無link?

我地而加黎到布吉啦

係，係香港開通，落機再禁

咩黎

死人唔好拎黎講笑